有冇人有玩bitcon?

有冇人有玩bitcon?

無
玩緊門羅幣

好忕好多人架啦

一升返就會返黎話要玩架啦

又要入熊市